一諗到你同第二個...

就好想叫自己放棄
因為同得第二個一齊
你都已經完全冇諗過我
反而你只想對佢好
明明幾個月前仲一齊去旅行
點解你咁快可以同人一齊

唉 巴打 我地一齊圍爐

唔諗都好地地
最近都逼緊自己要努力
一諗又成個人變到好down

個閪都比人內射埋，
仔／女都生埋／落撚埋

諗黎把撚咩ＯＮ９９

可能樓主唔介意幫人養便宜仔呢

邊撚度有男既唔介意？

你睇下台Ｘ單野

邊撚個戴綠帽唔撚介意，
差在對唔撚對撚 林 對方咁解

不過一切都係因果報應

唔會咁快有咗掛

感情無對錯

因為不被愛既先係第３者

人生總會傻撚過，
每個人都傻撚過

希望你自己比個時間自己，
你可以頹可以廢可以點撚樣都得，
但夠鐘就好醒

我都係過來人，
都迷失過
而家都當然好撚多生活瑣事麻撚煩
不過感情，你回頭睇返，

好就女人，唔撚好就累人；
好就男人，唔撚好就難忍。

失去左未必係壞事，

老撚套講句：
塞翁失馬焉知非福 塞翁得馬焉知非禍

比你得撚到，都未必係好；
可能係將來，
有個更撚加愛你既男人／女人會出現（唔撚知你男定女）
不過佢出現之前，
希望您自己會好好愛您自己。

其實你死過一次才會學會愛；
其實你死過一次才會學會愛自己；
原來，
此生，
即是天堂。

阿彌陀佛

共勉之，
加油。

留名Goodest 文

見到第二個條件差過自己更加心理唔平衡

我唔撚識英文，

except the BEST

你只係離開咗一個唔愛你嘅人
將來一定會有個更好嘅人同你一齊

一扇窗關了 另一扇窗開
下一個更好